You talking to me?

Who the fuck do you think you're talking to?